今次美國民主黨咁樣贏左，共和黨係咪以後唔駛再選總統？

就算無mail in ballot 都係繼續用電子點票機

所以洲司法部睇唔過眼
聯軍告9你民主黨

唯一辦法就係靠武力

how

唔係，共和黨都有建制派，唔傷害到既得利益者就得。

南北戰爭

今次出死人， 下次？未來人返黎投呀
多多都有

可以再選，但選到嘅都係民主黨嘅人，即係二五仔

今次出術咁明顯都做到既話
以後繼續出術咪可以永續民主黨總統

是

人哋仲告緊。。。

係唔駛架啦, 登登同黑婆, 仲要修例非法移民多D人黎, 再換撚哂D人口登記選民登記做dominion 軟件, 下次要你共和黨滅黨。

係 下次實搞埋議會

我覺得直接武力解決好啲，告到幾時

槍權燃幾時發動聖戰?

打內戰快過打官司

美國人，反抗！